[反了反了] 疑似CCTVB袁志偉內部「照肺」聲帶流出

今朝WHATSAPP收到，唔知真定假，唔知點FACT CHECK
不過把聲同語氣都好似

居然講人話

呢段無頭無尾，唔知咩事，無討論價值

傻啦，佢夠有報上環汽油彈啦，有無「更正」啊？
段錄音無頭無尾，
你點知佢唔係罵緊前線記者，唔及早更正「警棍無加鐵環」?

推咗先，假新聞可恥

佢既真新聞唔同你既真新聞
唔好誤會

咪係 仲話講人話

你啱

佢意思係直播片段無更正既係錯的
要及時更正番岩既比市民睇

fact check?